GME 大家繼續SH 勿被連登帶風向

星期五就會大升
Reddit 好多人都SH緊
依架對家整到隻股跌緊姐！！
所有新聞係Fake news
就好似Trump未輸咁
依架大戶就係想令到佢睇落跌
再低價入貨
我地時事台手台 SH!

人地低成本0成本SH
連登仔就幾百成本yolo SH

Reddit SH 係極低位入...

360 @5
400 已放

340 @3
360 已放

90 @10
121 已放

利申 93 @1

頂住大家 火箭準備升空

人地講就做啦
你唔信時事台軍師？

我就成功嘅例子

大哥沒有輸

未到星期五 仲有得升
SH 共未來

SHSHSHSHSHSH

是技術性調整，不要怕.jpg

Set好價單未

Set咗
100放

你要明白佢哋係買大量
佢地先係主力呀
佢哋放咗你都冚家剷
人哋搞佢成件事
你只係搭順風車
分清楚莊閒

邊有得混為一談
唔同價入策略唔同
咪打稻草人啦

30000喎

今星期五冇事發生就可以等下星期五，SH!

入咗場嘅諗下自己當初點解咁有信心入場

個game 都未完就係度叫春

其實有冇人解釋吓要hold幾耐 空頭唔係平哂倉？

其實係財經台打”cctoy”稻草人係咩玩法

溝貨啦仲諗 free money點解買咁少

d傻鳩就黎成個連登都講成cctoy

sh 大家記住sh
落番20大家先好走

明明就自己賭輸錢咁都有得賴